聽到起雞皮 咁高質嘅抗爭歌竟然無人講

好聽，推

Kolor 監

第一次聽，好撚正

最後嗰幕black bloc行出黎 哭𠹌咗

香港人作左首lalaland歌曲改編中英文版都有
唔只好聽仲好感動添
d詞寫得好好
睇得出好有心機

［要人推］LA LA LAND改編雙語革命歌！國際、本土線文宣！！